---
title: Media Komunitas angkringan melakukan proses konvergensi media bersama kegiatan MK160
date: 2013-03-22
categories:
- laporan
- MK-160
---

![Maret_22_2013_MK160_Konvergensi_Media_.jpg](/uploads/Maret_22_2013_MK160_Konvergensi_Media_.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Media Komunitas angkringan melakukan proses konvergensi media bersama kegiatan MK160

**Lokasi** : Desa Timbulharjo, Kecamatan Sewon, Bantul, DIY 

**Alamat** : Desa Timbulharjo, Kecamatan Sewon, Bantul, DIY 

**Jam** : buletin terbit setiap hari jumat kliwon dan legi 

**Hadir** :
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* Amron Risdianto "Tepos"
* [Miftahul Abdurahman](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Miftahul_Abdurrakhman)
* Jaswadi
* Saryanto "Gopek"
* Penggiat dan warga Media Komunitas Angkringa 

**Ringkasan** :
* Memilih SMS yang masuk untuk dapat disampaikan melalui buletin angkringan. 
* Mencetak buletin angkringan
* Mendistribusikan buletin angkringan ke tempat-tempat yang menjadi fasilitas umum sehingga warga mudah untuk mendapatkan buletin tersebut.
